燒野還燒野 但係唔該你地唔好係咁近民居燒啦屌

利申 本人絕對唔支持任何人縱火 , 危害到他人性命及財產就唔好啦

同埋係犯法架

要燒出大路燒啦

起馬D煙唔會直上民居先

仲有唔好用膠制品同遮扔去燒 會有有毒氣體

同埋物資好珍貴

緊記千其唔好落油燒車啊!!!!!!!!!!!!!

當你地連車都燒埋 消防唔係咁易救得熄架

再者象徵意義上 燒車代表著呢場革命已經升級 無人可置身事外

就算你人唔係到 你只要有任何係香港 財產物業一樣遭殃

(客觀睇 大部分情況 其他國家真係有反對派軍閥同政府軍打緊仗先會有燒車情況出現)

記者影到既話

香港會正式變為不安全城市

到時成個烏克蘭咁

香港經濟正式GG

收手啦各位 唔好癲到走去燒車啊

唔該你地收手啦 唔好犯法啦

萬一演變到烏克蘭咁

就番唔到轉頭架啦

唔講真係以為波斯富街過百粒TG 係空氣清新劑

去太空示威啦，一定唔會影響到人

乜野事無啦啦咁多人叫唔好用火
用火用左好撚耐啦！
唔用火設防線一轉身走班防暴就追埋黎呀戇鳩

示威還示威 唔好阻住我地返工啦
塞地鐵犯法架，搞到香港經濟

燒街衣都取消啦不如係樓下燒

呢D垃圾傳統一早應該取消

上次唔係話民居唔燒出大街咩
btw 同對面鳩放tear gas個感觀真心近